沈門師兄弟徙置區第二十六期 - 職業淡倉隊

新post

ig 都插緊

\|/

Misshum tampossible

朱巴成日都好緊張

咁都認得
之前好少係 沈門po 講野

QQ 聽日肯定回
今日成交又比之前大升日子細，仲要離哂bb
聽日應該無乜運行

Misshum: Tampossible - Cutloss Protocol
職業淡倉隊：避淡行動

Misshum Tampossible - Wong's Nation
職業淡倉隊：英王國度

$300見啦

夜期又一棍

咁樂觀？
我睇280

今日已加put 輪，一埸師兄弟都冇情講

你星前五都話雙頂啦

逢高加沽!

而家3頂了

難分真與假

btw 睇258, 等牛熊證比例0:100

破雙頂都可以係假破雙頂！

咪ff 啦

聽日無運行

目的就係引牛，本來我都唔想點醒仳，點知你要講

Shum Mon's back hand
沈門的貢品

就算聽日裂口大跌都要殺到18868先殺得哂所有牛

【三點九沈大師】大師：淡倉要避一避

275唔避既？？？

hihi了佢freefall我走唔切

師父275食晒D淡倉啦

基師兄
有個tg group for死sever用

師父：又月尾...

講真丫，QQ增長減慢又估值過高，我拎晒D錢去買永義國際算喇

點入菊

買咗QQ 熊
2M
350打靶
等睇聽日收錢

我已經轉左做聯想，未來apple。

骨灰錢？

聽日就跌到300又好似太過份，我睇星期五啦

朱巴繼續qq雙頂淡底 我放心SH

留email

你都傻嘅
估值咁高

人生已經如此的艱難 有些事就不要說謊

熊軍

ching 有遠見

開到富途
順手拜師 \|/

佢同大c一樣 反手操作
數緊錢啦

你地有錢就其他啦，QQ冇力上
904中綠，真係唔錯

入咗 5手 992 未？

500蚊
貢品

今日仲趁低入咗941 992
追落後

揸緊

992一股求全家

50手

有慧根.jpg

我係加，之前已經有貨底
貢咩野，買私樓定豪宅都係靠佢

咁悲觀

月供QQ熊

唔係要十手咩

Creamc 好想同你做朋友

留手.jpg

灰師兄幫手post過去qq個post度得唔得呀

想識我啲朋友？

識玩一定係玩輪，我逢高加沽等跌市，唔怕打靶

想識

識埋你都可以

be frd ok.jpg

高招.直接fd zone

你黎照顧佢

係女都想識

大c都離左隊wor
叫避淡倉 你仲加

量神乜唔是買內銀咩？

佢地全部都有男朋友同老公啦

識你都好

可能佢地想做sp

佢開乜都中！

啲牛熊有一格都食到
蝕就溝加對沖
個市好似五連髮夾彎
佢就好似mario kart咁

以我認識嘅師傅，佢內心根本就淡底，口裏說不，身體卻很誠實

淡勢已成, 要沽趁早!

夜期

師父嘅執著
係mpf睇到

係市場既錯

旺師兄

係市場扭曲

食左消化不良呀 咪玩佢啦

屌老人巴個句瘦左嘅豬都係豬笑死我

唉，夏蟲不可以言冰
救得一個得一個，師傅，我盡左力

我已經將mpf轉為保守基金

召喚豬八戒減肥圖

係市場鳩縮

折福黨

[/quote]

我真金白銀落埸玩，你地唔信都冇辨法

我仲準備好樓價跌呀
師父講嘅
好快跌

夜期

淡底三祈

渣ga

認真 我每日未計舉鐵同中間落街射波
一日都行6km來回健身室都未瘦
你地？！慳啲啦.....

因為我食好撚多.....

比你呃到..望左眼

咁梗係啦，食嘅比消嘅多，點會唔做富豪

嘩屌，納指

屌 上證

嘩屌，道指

唔睇了..同d 女女 tg 緊

刀仔鋸大樹

show blocked user..

d=sass，你收埋幾多貨

dlsf,backlisted

小圍子tg gp 得3條女姐..

19歲仔扮機師 胸襲少女就擒

[url]19歲仔扮機師 胸襲少女就擒

屌老人巴係咪諗起絲巴

catch me if you can

乜量巴唔係paper trade架咩？

我都係諗起絲巴

三芒量神你估浪得虛名

所謂眾安野不嬲都係泡沫野，不嬲唔敢掂

多到眼都殘

咩新聞？

錯啦
師父係真係有料

答佢:人渣，低劣，拆白黨

有呀，做按揭

牛市先易賺，熊市未必啦

今日388牛都賺左2萬，CLS

架車快到

聽日升200, 300點，388起碼225-230

你已成功通過考驗

錯!師傅係實力黎

除左師父，仲有大量信條

ated

都話咗修心養性啦！

修心養性係老人巴...依個係量神...

咪就係

澳門，都係北水輸入

都話咗你啦

佢鐘意西味

屌你又有鬼妹食

call啦扮野

Lm

開完會
仲有pizza食

呂布興奮係我地仆街姐

28/8
實戰理論：美股已成強弩之末

夜期

美股

我

i

美股升呀，驚條鐵咩

有無師兄聽日會入1168
或者抽 眾安保險？

你望下美股先

愛股nvidia

6060聽聞好撚爆

沈判日近了，沈門應當悔改

賺左既要還，蝕左既要嘔

你有冇大志，2%都冇，是但買隻細價股都唔只

道指今日做咩冇得玩

《新股情報》眾安首日孖展434億超71倍涉42張頂飛 有券商借爆

<匯港通訊> 由「三馬」牽頭成立,標榜要「做有溫度的保險」的眾安保險(06060)今首日招股,認購反應熱烈,據8間券商,首日為眾安借出約434.13億元,相當於公開發售集資5.95億元計,超額認購逾71倍,更有券商首日已借爆孖展,要提早截飛(見下表)。

大華繼顯表示,該行今日的孖展已借爆,要提早截止;輝立證券企業融資副經理陳英傑則表示,該行今日已借爆「大飛」孖展,餘下額度只接受「細飛」。雖然不少券商孖展額已所剩無幾,惟信誠證券聯席董事張智威表示,該行備有140億元攻眾安孖展,目前已借出40億元,故仍有借出的空間。

至於耀才證券,其行政總裁許繹彬表示,因該行為眾安備了300億元孖展額,故今天借出70億元,倘有不少空間再借。

另外,近年上位迅速的富途證券,據悉,其孖展認購亦十分熱烈,惟因該行擔任眾安包銷商角色,故不能透露今天孖展落飛的情況。據了解,眾安是次招股,內地投資者落飛比香港散戶更重本,不少都是過億元下單。

「頂頭槌」飛(每張約3億元),大華繼顯指,共有20張,海通證券則指有4張,耀才亦有20張,合共42張。

眾安今日中午舉行推介會,共有逾300人出席撐場,當中有不少是眾安客戶,亦有新股基礎投資者常客如中國誠通派員出席,另外,澳門投資者今次亦對眾安招股大感興趣,不少當地券商都有派員出席推介會。

另一方面,中國河北省廊坊的殯葬服務供應商中國萬桐園(08199)今日孖展截止,據5間券商,合共借出1.89億元孖展額,相當於公開發售集資750萬元計,已超購逾24倍。 (BC)

眾安保險(06060)
券商 孖展(億元) 息率(%)
輝立 102.00# 0.00-1.58
大華繼顯 約100.00* 1.28
海通 70.00 1.28
耀才 近 70.00 低至1.00
英皇 50.00 1.28
信誠 40.00 1.28-1.88
致富 2.00 1.48-1.58
永豐金融 0.13 1.35
共: 約434.13

集資額: 5.95
認購: 超購逾71倍

聽日28500

Bitcoin 爆煲
由$3000爆到上$4100
美股強弩之末
Dji 218末到223

我夜觀星象

好似係時候推返219post出黎

100點咁少，個勢唔止

猩b

唔敢叫..你地自己睇

好撚大棍呀

gg⋯

太多post 好難追

神秘力量逼害師父

只玩強勢股

冇野好怕

中綠，中建電訊，意馬

夜斯插到唔識停咁

出面又有個post 講8成內房....
唉....

今日放哂

仲有30%

諗緊聽日走唔走好... 好似勢頭唔係咁好

夜市UPDATES：美3大股指又破頂 港ADR升逾80點 (21:52)

【東網專訊】美聯儲「縮表」會議將至，但無損美股牛氣，3大指數同創新高，港股期指夜市低位反彈，現報28,152點，跌9點，低水8點。

ADR港股比例指數報28,242點，升81點或0.29%。

聯儲局議息前夕，美股周一早段又破頂，道指連續5日創新高，現報22,329點，升61點或0.27%；標指現報2,508點，升7點或0.31%；納指現報6,476點，升28點或0.44%。

美股破頂，對朝鮮局勢的擔憂情緒緩解，風險資產受到追捧。歐股小幅上漲，3大指數升約0.3%。

美聯儲將從本周二開始召開為期兩天的貨幣政策會議。大多數市場人士預計美聯儲本月不會加息，但可能宣布削減其4.5萬億美元資產負債表的計劃。

高盛預計，美聯儲將開始以月度規模100億美元速度進行被動縮表（runoff），每季度增加100億美元，直至2018年10月達到500億美元規模。預計整個縮表過程將在2021年末結束，最終資產負債表規模在3萬億美元左右。

美元兌日圓漲幅擴大至66點或0.6%，美匯指數再逼近92，現報91.91，升0.06%。

炒到痴左線
早買既咪晴巴止賺法

得閒去成人區支持下我D POST

灰灰，我陪你 。

過番黎呢邊啦

對你地好失望，又話等埋大師兄

我知錯啦，頭先個天已經罰我自己quit 左group

夜期棍棍攞命

小二 整棍大既

星期三 28500

你講到好似一分鐘鐘50點一棍咁...

上之話有968 位師弟係邊

朱巴真風趣

我囉...供股擺到而家
做咩

上唔上到3 蚊？

你今日平左淡倉?

下，棍棍都要命wor

總之我就等到佢分拆
除非佢一野穿Q左2.75...但係又諗緊如果去返2.75加唔加多注好

幾時分拆

嘩夜期洗唔洗咁大棍

交溝費呢？

我今年頭半年冇dt，都俾左10K俾BOC做手續費

我得你1/5姐

帶埋我

[

毒撚組隊聲討

我係呀

QQ ADR
美帝亡我之心不死

+1

QQ大勢已去，資金轉晒去眾安了

Gamel 辛苦哂

聯想！！！！

想入返tg

佢地又圍爐啦肯肯定

邊有 cream c係度砌緊傢俬比佢條仔上嚟佢屋企

真清楚...

仲有屋企有個處女幼教

去香B就唔好打劫啦

省港奇兵劫香檳大廈錶行 重案埋伏一網成擒

夜期似乎收day low

屌到唔好走

朱來了

夜期咪撚信阿..d女夜晚去浦化晒妝嫁..假嫁

閱

其實做人兵都係想咁簡單姐

嘩屌，又一棍

283是個阻力位
聽日整5舊283熊賺返杯咖啡錢先

先頭先話去游水揾淫妻
0分

Baba 再挑$180

show blocked user - 基butt可塞

訊心

why me

鬼叫你靚仔咩

沖個涼返黎，朱咁快遇到港女第一問，仲要答錯野，快啲補飛啦

agger

半粒中補得切飛咩

話去左沖涼啦

牛仔打靶時

啊 給我一杯忘情水 換我一夜不流淚
所有真心真意 任它雨打風吹 付出的愛收不回

需要自拍

呢句野我聽我尐frd太多，轉頭咪又出去食

短短一生太多的變化
難得又慢慢步進了平凡
忘掉了多不想失去 卻終於失去他

＊偏偏空虛心裡多記掛
風吹不息又似真卻似假
前路我可不惜一切 再編織一個家

現在不想 想呀 一世 不想煩
有誰人誰人令我不再驚怕＊

feel到奶奶地

＃遇上你 你知道嗎
我不能一息間將你等於他
是你在旁牽起了變化
心枯也不禁說出這段情話

是愛你 你相信嗎
我竟然經得起心痛的傷疤
在那最後一剎 你不經意間
永遠已替代他＃

玩齊十大名器未先?

旺巴受到太多刺激，癡左線

number

噢，能否給一首歌的時間。。。。

屌爛過兩個名器之證明

岩晒你地topic

sor 我聽劉德華有啲old school

seed or mother?

啱聽啱聽雖然我4歲

QQ adr 轉左燈

今晚音樂情人又顏聯武

17歲那日不要臉 參加了挑戰

朱巴你望實都改變唔到結果，聽日著靚d

獨自去屌閪我謝絕你摟屌

Baba 180ed

咪臭味，轉燈位黎都唔好好把握

點解唔食埋

你個轉身學唔到師傅咁華麗喎

共你相識三千天 我沒名無姓
慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待你 施捨一點同情
這算是固執 做夢或太熱情

簡直有BUG

完了吧 如無意外
曾失戀的都必須戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來
你就似沒存在
完了吧 仍能撐起來
前進便讓自尊心放開
告別從前總是不易 然而怎能只得我在
愛不是場定成敗的比賽

我共你去到最遠也只是友情

巴打，過去嘅就由佢，每個人都係錯誤中成長嘅，祝你將會遇到最好

早知不應試愛

有師父冇窮人

唔洗諗咁多，想去就去馬，太名最緊要，遲左無謂恨錯難返

我沒有六吋粗 我插你勿叫好
你似那藥材鋪的一個待插的呀毛
我會盡我努力一再把你扑到暈倒

莫恨少年窮呀，宜家無嘅，將來一定有嘅!

皮膚有你的指紋 刻得太深
應該莫不關心仍然還著緊
當攪緊他人 想起跟你熱吻

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚
我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否 未拒絕我就自量地退後
假使間決定 寧死都不放手 我更內疚

我放棄再彈前進曲
祝福都滿足 孤單會克服
聽見你愛情圓舞曲
給我安慰縱使身處敗局 最好的結束

妒忌好 羨慕好一樣慶幸
忍痛地撤走無礙你情感

我有這自卑的自由 你遇上他開心便夠
我這品性永遠似塊無用木頭
我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有
那夠膽問一聲可否 未拒絕我就自量地退後
假使間決定 死都不放手 我更內疚
等一天發夢 牽一牽你手 已快樂透

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

我岩岩正想post哩句 但怕太舊怕巴打唔識

送比曾經玩弄過感情嘅野獸

美女與野獸
是你已爲我 犧牲太大
是我這片心 一早變壞
豺狼沒法裝作綿羊
野生的畜牲怎變乖

是我仰慕你 天生漂亮
爲騙取你心 假裝善良
然而沒法相愛得長
望困住我是個奢想

＊我一口可以吃下了 你的眼淚
我一手一腳碎盡你心才離去

完場就遠走 騙心的野獸
(豺狼又遠走 騙心的野獸)
爲何離别你 比死更是難受
當天我背叛你 時刻都會内疚
(當天我欠着你 還一生也未夠)
僅有一次真愛 沒法保留
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

無人像你好 世間不會有
(無人像你好 美麗和罕有)
仍難忘掉你 貪新也未忘舊
講一百次抱歉 難保一個裂口
罪人從來沒法得救 因此你遠走
(改過亦無人能接受 從來沒有)＊

願你再遇到 新的對象
定會比我好 專一善良
馴良就似可愛羔羊
耐性地舔淨你的傷

【名家搶先教路】

黃國英指好友做足防風措施
09月18日(一) 20:27

1、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，長期做好友，一樣會考慮風險。市場表面上鬆懈，對壞消息置諸不理，實質上卻十分審慎，避免用過高注碼行動，大家始終都怕將來有一日淡友忽然來襲。以正股作主力，再用那些輸有限的衍生工具作輔助，即使真的股災，初步損失也有限制。大家防風措施做得好，守在兩邊手持現金等入場的人又多，於是乎近期次次調整都是有限數。

無直擊師父wo

每次都賭博失意
賭波炒股得個窮字
蓮華生輝 也會失蹄 買波圖
原來漢堡將要輸了
要買高水也許我不願意
+1反手不要太輕易
明瞭賭波難賭都想玩幾注
讓我登入 利用三串七幫我一次

落重飛 比分有差異
又插水 C柒佢扮唔知

尼首我愛歌之一

市場每次急插都會立即反彈
係要等大家誤信急插都係買入良機

港股ADR收升46點 騰訊邁向350大關！ (04:23)

【東網專訊】美股道指連續5日創收市新高，刺激港股ADR指數靠穩，按比例計算，收報28,207點，升46點或0.17%。

大型藍籌個別發展，滙豐控股收報76.07元，較港收市跌0.08元；騰訊控股收報349.09元，較港收市升3.09元；中國移動收報81.45元，較港收市升0.35元。

基butt兄，今日聖物要打交差

沈門都多數我開門 班人夜瞓唔會早起身

早晨

早晨丫

\|/

【開市前須知】Sisram今在主板掛牌

提提大家，今日有以下財金大事﹕

．新股Sisram Medical Ltd （1696）首日掛牌

早

師父有入0045大酒店，唔知有冇炒埋佢哋出嘅月餅，炒高5成幾，好過炒45正股

\l/

【航運起錨】波羅的海乾散貨指數3年高 兩個月勁升近七成

巴拿馬型和小型船舶運費上漲，帶動波羅的海乾散貨指數創3年高！波羅的海乾散貨指數現升24點，報1385點，為2014年11月以來最高。事實上，波羅的海乾散貨指數自本年7月起反覆向上，由低位822點計，指數兩個月間已大漲約68.5%。

【極速增強】4級颶風「瑪麗亞」具針孔式風眼 直撲加勒比海島嶼

又一個

早
今日返8半

早晨大家

爆菊?

呢隻應該同年頭1518走勢差唔多
不過1518交投細到仆街

要保薦人頂住，應該唔會跌既

怕痛，不了

冇研究喎呢隻

日經

會計佬推介，等我望吓先，thx

好大棍

講開股，尖沙咀甲級寫字樓租金升咗，希望帶動到808紅墈嘅甲級寫字樓，派多少少息，股價升上去

期指

沈判日

morning

上香 \|/

真係跌

甲級寫字樓租金越近中環越貴，尖沙咀有船MTR過中環，紅磡就好似停航咗，冇港鐵站直去，最近去師父個竇黃埔站，唔係直過

架妹重返2萬

早晨
見到猩猩扮嘢想叫佢收皮

噚日我貼嘅舊新聞「啓發」到佢

淡倉又要避一避

無追post 追post就做唔到野

佢嘅前輩，已經千古

QQ勁假

日經
諗起219

要有一套

開市不問價追牛

仲有差唔多10%

Molamola

\|/ 上香先

我唔抽新股，冇問題

唔抽+1

388

留名,希望今日可以執番多少

沈判日!

低開

大隻既不嬲唔洗趕住入紙

期指暴跌

淡勢已成, 要沽趁早!

淡勢已成！

28,200.54
睇黎想殺完就回

+40·77，加牛

走鬼阿..

信報<英眼狙擊>: 財經節目隨口噏 狂搬龍門無良心
「早排攞部車去整，車行老闆話兩毫子可以買恒騰（00136），可惜我呢種平民百姓，實在無膽再買細價股。」「咁唔買恒騰可以買騰訊（00700）呀！」「騰訊太貴，所以我買聯想（00992），跌咗咁多，又見到你行家大力推介，點知……」

遇到的士司機講股票已經奇，有人信股評人買聯想奇上加奇。自己近幾年大幅減少介紹個別股份，就是不想累人。

命中率超低，原來一樣有人信；命中率高，就分分鐘有人孤注一擲，萬一失手後果隨時更加嚴重，惟有平淡中庸，好淡包抄，才不會出意外。既然目標是講咗等於無講，倒不如唔講。
近來各大傳媒都以財經資訊節目作為主打，製作成本相對低，又有基本觀眾。問題在於大家的目標，只是爭取收視率，沒有什麼理想及社會責任可言。這位司機投資路上粗心大意，最大責任當然是他自己，但眼見股評人紅透半邊天，一日走十場，穿梭各大媒體，以為真的是專家也就算了吧。做財經節目理應是灌輸正確的投資觀念、講解資產配置、分析公司價值的方法等等，不應是單純製造話題，但求有人睇就算。嘉賓意見並不代表本台立場，可惜本台卻反過來可以代表嘉賓。

當然言論自由，有人睇好有人睇淡，但一直做這種無理論、無技巧甚至無章法的財經節目，觀眾盤只會逐步流失。即使無料到，至少要有個底線，死不認錯，狂搬龍門，就不能以反面教材來開脫，否則應該註明嘉賓往績，以作風險警示。很可惜，香港創新科技發展大幅落後，不少人富有得只剩下錢，的確是需要透過投資來捍衞財富，金融市場理應擴張。股市一路升，財經節目亦愈來愈蓬勃，散戶興趣反而愈來愈低，部分原因是門外漢沒有概念，睇節目學投資，得來的印象只是爾虞我詐，不是索性卻步，就是行歪路嘗試玩財技，結果唔玩好過玩。
香港人做事很短視，不會想是否會令世界變好，只是看眼前的指標，有收視就是贏。問題是這樣兒戲不把關，認定觀眾會自動用相反理論，永遠難以把專業形象做起來，最終只是過得一日得一日，而世界則只會變得更差，媒體和觀眾水平一併死亡漩渦式向下沉。

基金持有騰訊
豐盛金融資產管理董事
黃國英

破

英國王又迫害師傅

一畀師父開名
爆seed了

而家應該係逐步減磅, 唔係增磅

20上10平20跌
有冇咁整齊啊

175一到$22 $23就沽
師父中！

屌佢老味，英國皇帝全面攻擊師父，一啲面唔俾吓，召喚咀咒.jpg X 100

$350

未企穩

正式破咗先改，28250咁啦，沈家軍堂堂正正，唔係師父玩移動。龍門

就快會分一個叫騰指

隻熊輸緊廿格 , 我依然信師傅既淡

係

快手D啦我係28448呀

28300進發

Dry睇都好刺激